電腦application自動傳去手機, 係邊個改code先做到?

例子
電腦application用RFID更新記錄
想手機都收到信息

係電腦一方要改code 定手機要整個app去接收?

用Pushbullet or telegram send push notifications